我想問如果越左位係禁區入面係咪就踢死個球員都唔洗12碼？

我想問如果越左位係禁區入面係咪就踢死個球員都唔洗比12碼？

真心求教